［圖］武漢一家三口慘被滅門，旁人袖手旁觀

一家三口：I can’t breathe!

武漢今年真係福無雙至，禍不單行。

全村浸豬籠式行刑人哋一家三口！！
大人申冤啊！！

Rip